點解有人可似中意食蟹同龍蝦？

次次見到我都諗起小强 鬼咁多腳 仲要有毛 dllm睇見都嘔